法國罷工六個星期民選總統馬克龍先讓步

民選都咁強硬
林鄭更加唔會因為醫護罷幾日就讓
想贏真係要無限期

磨到就贏

其實投咗罷嗰4千可以照罷做咩一定要跟大台，冇大台先係今次運動最重要嗰樣嘢，而家又攪到學聯咁款

馬克龍開頭都係wfc
港共當然扮無嘢
幾唔掂都要撐架啦

工會副主席羅卓堯，前學聯常委會主席

其實法國大罷工是要出嚟上街搞事........

完全冇人參考法國大罷工
啲工會全部一盤散沙

依家跪左？冇跟開

推

未完全跪
跪少少

樓主開住工屌人吾罷

罷工冇大台你姐係想方便人地炒人姐有大台都咁難罷，冇大台唔好ff 喇

你有得投票知幾多人會罷就得啦，你知唔知真正工會做咩㗎，而家呢個工會都唔係做工會嘢剩係投票，你開個group已經投得票啦

咁投票程序係問左法律顧問先去做既，人地跟足法律都係想比最大保障會員。唔明做咩成日係咪都拆大台拆完咁又點？半年喇仲信可以自發罷工？咁你覺得醫護工會又應該做d 咩呢？

唔通投票完咁民主又要輸打贏要咩？不如諗下點解咁多醫護灰心投反對罷工

仲有好唔明既就係會員大部分都對工會冇咩意思，反而局外人就係咁批評

d人成日無大台論以為乜case都岩用. 問題係團唔到人, A又唔知B係咪一齊罷大家猜心. 有工會簽到係好重要. 但就唔讚成主動R談判又跪地又set deadline. 係策略上同心理質素上未夠班.
無大台就你自己慢慢靠港豬自發3罷.